統計：各位屋企用日式定歐式洗衣機？平時個蓋會打開定關埋？

我先

日式
打開蓋

等有一定統計樣本我就會同大家講點解會咁問

屋企夠大邊個唔想用大眼仔

歐式

大眼仔 . 長開蓋 驚濕氣

正常都大眼仔啦

舊香港人：閂埋
新香港人：關埋

大眼仔洗衫會縮

識用一定用中式，小米智能家居洗衣機
洗完衫會自動附加百幾種金屬離子
平時仲會自動將廚房嘅對話錄音，upload去政府保安局
心中感到很安全！

點解咁講

唔識打

大眼仔優點係咩

滾動會有用手捽衫嘅效果
會洗得乾淨啲

但同時會扯爛脆弱嘅纖維
精細嘅衣物要放入袋洗

閂門無錯窩.
關門係北化左既廣東人先講.

重有熄機, 佢地會叫關機, 乜撚野都關

大眼雞壽命唔夠日式長

我有無話你話有錯

閂門無錯窩 <- 代表話你錯?

邊方面壞？電子板？

日式係揭頂蓋？ 日式
洗完衫會打開一陣吹乾 平時關

同你一樣

大眼仔, 長開蓋

日式。試過唔閂埋第二日洗衫發覺入邊有2條四腳蛇。
之後一定閂。

屋企第一部係前揭式 .. 洗次衫洗到跑渣馬咁撚耐.
之後日本上揭式全面進場.

慳水

大眼仔拎衫係咪會比較辛苦

仲有人用日式架？

對唔住 太好笑

笑點係...？

你個擔心太無聊

如果對廢老/大肚婆來講呢

我同意

歐式機都有頂揭式

其實日式都要烏低身

我聽大眼仔係慳位多 因為上面可以放野 所以岩屋企無乜位嘅人

利申：用歐式

洗杉板

要咩 但可以頂住部機借力wo

個人唔夠高 仲要企櫈仔 咪仲危險

而家日本新式都係大眼啦
仲有美式都係 以前頂揭多

大眼仔可以邊做深蹲邊攞衫，所以用大眼仔既家庭平均壽命會長d

兩個人住，用揭蓋已經好足夠

本身鍾意用日式，個桶唔會有味又洗得乾淨 ；
歐式大眼雞個桶硬係有陣臭味(up味)，但上面可以放野

有專用清潔劑架
倒入去開一次機

唔講都唔知用開日式

又可以耐唔耐用漂白水洗下啲白色衫，一樣可以當清潔個內籠，又平，洗完就無味。

冇用...有漬會一路有...

大眼雞五年就皮帶同電子板，總會死一樣，日式至多壞電子板，摩打同皮帶極少出問題。不過日式食水，歐式食電，二揀一。

大把，日式機都幾好銷路。係新樓玩灶底洗衫先焗用大眼雞

其實點解我會出呢個po...
係因為發生左件好恐怖既事...

大約一年前
我發現我部日式機洗完衫會有啲細細塊紫菜咁樣樣既野痴係衫度
咁上網查話外筒原來好污糟 跟住教學用啲洗機粉洗一次 反而越洗越多
咁我部機用左成十年有多 見未壞咪繼續用咯
然後一路keep住有呢啲啡色紫菜狀既野出現

咁咪即係有效囉啲清潔劑？只不過十年漬一次過清唔晒
人地好似建議你每個月定每3個月用一次
咁其實嗰啲紫菜係乜嘢嚟

個D係污糟野黎,你越洗越多係因為D污糟野已經多到痴唔住機底,所以甩哂出黎,洗機啦......

洗多幾次機啦......

日式洗得乾淨 過大眼仔 好以係

無限紫菜

btw 咩牌子

一樣

你都識講用左十年啦
你搵部大眼仔用十年再講

咁後尾我冇用到洗機粉之後啡色紫菜就開始少
之後大約半年前度
我發現有隻類似黃蜂既昆蟲，死左係入柔順劑個格，但唔肯定咩蟲，因為佢成隻都黑黑啡啡冇黃色，但黃蜂樣...
個時冇諗咁多，覺得可能出面入黎咁岩死左係度姐...

綁鞋帶嘅鞋仲長命啊
著多啲啦

日式洗完出嚟會皺啲 好似係？

綁鞋帶加大眼仔眼衣機一齊用簡直係相得益彰

唔夠高？個人應該唔夠一米高

洗牛仔褲就歐式乾淨好多，不過我都係轉返日式

潮人唔洗牛仔褲的

依家日本同埋香港都大把人用日式洗衣機，日本機慳水啲無咁嘈

大眼雞邊個牌子推介 or 有伏？

LG 同惠而浦有咩 comment?

Panasonic

大眼雞買金章囉，LG 惠而浦了不

歐式慳水啊，日式慳電就真。

發現好多人係度9up

日式慳電
歐式慳水

冇話邊部洗得乾淨啲
都冇話邊部易壞
呢啲野睇牌子
想揀部正常咪睇消委會推介邊部

我屋企部大眼仔用左10年仲用緊

惠而浦出ge洗衣機我覺得幾襟用，洗得又乾淨，我初初都怕大眼雞會洗爛d衫，但見佢個第6感技術標榜會保護翻件衫ge纖維，就入左手，so far用到而家都幾滿意

大眼仔 打開